李氏力牆好勁，習總一走喪落雨

習總來時勁好天

又真係幾準